突發 西九龍高鐵開左淘寶自取點

你班傻閪繼續淘寶買垃圾啦

以為部過山車又開返

計大陸境內？